1124點都要投

我都唔太相信議會抗爭嘅作用會好大。

但係當早幾日和理非都變新手勇武嘅時候，投一次票都唔得？

推

如果保皇大勝，人權法分分鐘凍過水
盡做啦，唔好再話選舉冇用啦
出面好多五毛吹風：區選唔代表乜野，泛民垃圾，贏到區選都冇用
大腦是個好東西，我希望人人都擁有！

Raymond表示收到

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

製造就業機會畀手足都好

有咩就做啦

想攬炒更加要出嚟投票

push